跳緊街舞既你地著緊咩鞋??

本身著緊vans，但依加無限期罷著。。。

大家有咩鞋可以推介下?

利申hip hop撚

靚仔跳就型

樣衰跳就柒

同理

你樣衰著對靚鞋又點？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

Con?

屌你老母你有語言障礙？
人地問著咩鞋
唔係問你咩鞋靚/型
返屋企含撚啦

Yeezy 啦

個底咁薄
行街行耐少少都腳痛

Vans都唔厚得去邊

Nike SB

咪繼續著vans囉 買咗點解唔著 以後罷買佢啲嘢就得啦

赤腳跳開

比較想知黑白格仔褲襯咩鞋比較好
同con好唔襯
Vans既話罷著又唔會考慮

白飯魚

街舖買對平底鞋 一睇就知冇牌子
雖然以前著慣有牌子 心理有種奇怪感覺
但其他呢啲街舖啲鞋 都幾舒服

本身都著過cons 宜家有兩對vans
本身都著黎跳舞 但腳掌好痛

Typo 其實*

睇評論話舒服過vans?

上youtube睇外國人跳舞都多人著ULTRABOOST

利申，未著過ULTRABOOST，唔知感覺如何?

有冇推介?

國難當前，明白你想問大家建議，但起碼可唔可以用其他方法？

啲人幫你頂子彈，你仲喺度跳舞，平衡時空？

休息夠未？

有出洗唔洗同你匯報?

起完你底
又中國有街舞 又張藝興
我屌你老母
祝你成家比狗咬撚死

乜撚野hiphop撚，著vans跳舞，都知好跳極又限啦，on9

Dr Martens 低筒

你咪又係毒撚
扮乜